[徵idea]對付撕紙狗

我先
手撕文宣
斷子絕孫

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

文宣背後放啲㾗粉爽身粉

氣鎗隧道口兩邊掃射

咁好難痴得實

我樓下巴士站通常撕紙狗係清晨時分出動，好難伏9佢

淋冰水

有冇改圖組巴打幫手設計個海報吖

唔係有共識 對家郁手先以武制暴咩
撕紙由得佢 或者吹雞成班喺佢周圍貼
等佢明白一人之力係廢

素材

由得佢撕拉，無打人既話無必要搞佢